華碩 Router app 既 host 轉電話

新電話裝返個router app, 但搵唔到個router, 唔係要成set野reset 重裝呱?